有冇諗過美國民主黨黨員能力不足, 先會極依賴傳媒同難民/移民選票羸總統大選

完全唔見共和黨會咁依賴傳媒同難民/移民選票

再諗深一層
一條友參選果時同你講做撚左總統之後就公開美國所有UFO檔案
就知條友有幾咁弱智, 諗野唔經大腦同唔顧後果, 如果美國由呢條友領導, 食撚硬屎都似